{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061090",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "그집쏘가리"
    },
    "text": "南漢江を挟んでいる丹陽は、コウライケツギョで有名な地域です。 コウライケツギョはほとんど国内産の生物のコウライケツギョで提供されます。 単品のオルゲンイヘジャンククも人気ですが、その店の牛ガリはなめらかな食感と豊かな味わいで36年の経歴を誇ります。 当レストランは丹陽アクアリウムと丹陽見物市場の隣に位置しておりアクセスが良いです。 丹陽·デミョンリゾートとも近くて便利です。 テイクアウト注文およびデリバリー注文も可能で、電話予約の際にはツルニンジン焼きとオタマゴチヂミが無料で提供されます。 メニューの種類も豊富で、価格も安く、お客様に様々な選択肢を提供しています。 天ぷらの追加は無料で提供され、ソノムン丹陽大明リゾートへのデリバリー注文やテイクアウト注文ができます。 営業時間は毎日08:00から21:00までであり、正直さと信頼をもとにおいしいソリを提供するその店のソリは多くの関心と愛を受けています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽で有名な生物は何ですか？",
            "answer": "丹陽で有名な生物はコウライケツギョです。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョはどこで提供されますか？",
            "answer": "コウライケツギョはほとんど国内産の生物で提供されます。"
        },
        {
            "question": "丹陽の一番の名物料理は何ですか？",
            "answer": "丹陽の一番の名物料理はその店の牛ガリです。"
        },
        {
            "question": "その店の牛ガリの特徴は何ですか？",
            "answer": "その店の牛ガリはなめらかな食感と豊かな味わいで、36年の経歴を誇ります。"
        },
        {
            "question": "その店の場所はどこですか？",
            "answer": "その店は丹陽アクアリウムと丹陽見物市場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "その店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "その店の営業時間は毎日08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "その店はテイクアウト注文やデリバリー注文も受け付けていますか？",
            "answer": "はい、その店はテイクアウト注文やデリバリー注文も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "その店のテイクアウト注文やデリバリー注文の特典はありますか？",
            "answer": "その店では、ツルニンジン焼きとオタマゴチヂミが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "その店のメニューは豊富ですか？",
            "answer": "はい、その店のメニューは豊富で、お客様に様々な選択肢を提供しています。"
        },
        {
            "question": "その店は他の場所へのデリバリー注文も受け付けていますか？",
            "answer": "はい、その店はソノムン丹陽大明リゾートへのデリバリー注文も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "その店の料理の追加は無料ですか？",
            "answer": "はい、その店では天ぷらの追加が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "その店のソリはどのような評判ですか？",
            "answer": "その店のソリは多くの関心と愛を受けており、お客様においしいソリを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 442
    }
}